金 正 恩 今 明 兩 日 訪 京

傳金正恩搭飛機抵京 向中方匯報「特金會」

美國總統特朗普與北韓領袖金正恩於上周二（12日）在新加坡舉行歷史性會晤後，日本媒體報道，金正恩可能最快會在周二（19日）赴北京，並向中國領導人滙報「特金會」相關情況。另據航班追蹤網站的最新訊息顯示，一班高麗航空編號JS-251的客機，周二早上從平壤起飛，並於上午9時30分後降落首都國際機場，有指金正恩便是乘搭該航班赴華。

韓媒引述消息人士表示，周二早上一班並非按原定航程的客機，上午從平壤飛抵北京；同日兩地的安保也明顯加強，氣氛緊張。

另據日報援引相關人士消息稱，金正恩或在周二乘搭飛機往北京，並指中朝兩地安保準備工作已經開始進行，顯示金正恩繼今年3月尾及5月初兩度訪華之後，將於短時間內第3度到中國領導人會晤。

報道又指，金正恩今次再晤中國領導人，其中一個重點是要尋求中方支持他在「特金會」中，向特朗普表達非核化以降低美國對北韓的制裁，同時讓中國參與半島問題，避免中方在被邊緣化 。

傳金正恩搭飛機抵京 向中方匯報「特金會」

美國總統特朗普與北韓領袖金正恩於上周二（12日）在新加坡舉行歷史性會晤後，日本媒體報道，金正恩可能最快會在周二（19日）赴北京，並向中國領導人滙報「特金會」相關情況。另據航班追蹤網站的最新訊息顯示，一班高麗航空編號JS-251的客機，周二早上從平壤起飛，並於上午9時30分後降落首都國際機場，有指金正恩便是乘搭該航班赴華。

韓媒引述消息人士表示，周二早上一班並非按原定航程的客機，上午從平壤飛抵北京；同日兩地的安保也明顯加強，氣氛緊張。

另據日報援引相關人士消息稱，金正恩或在周二乘搭飛機往北京，並指中朝兩地安保準備工作已經開始進行，顯示金正恩繼今年3月尾及5月初兩度訪華之後，將於短時間內第3度到中國領導人會晤。

報道又指，金正恩今次再晤中國領導人，其中一個重點是要尋求中方支持他在「特金會」中，向特朗普表達非核化以降低美國對北韓的制裁，同時讓中國參與半島問題，避免中方在被邊緣化。

贏國又贏

賭白頭片賭到一手籌碼

兒登仔又話金仔唔show 9 支那既？

真正被邊緣化

陰公豬

隔咁耐

TRUMP呢次又嬲到仆街

中國又贏

本身應該去完新加坡 就直飛北京

唯一籌碼

習又搞野

又見

金仔玩緊遊走中間搵著數

習近平敢再搞事, trump就要劍亮

亮劍*

其實金仔想要d咩根本好明確

向中方匯報

金仔夠唔夠膽再次扭屎忽花呢

留名睇見完金仔比美國罰多1000億

上京述職啫